Er was enige hoop in dit stukje wijsheid en het nogal me aangemoedigd.
"Of voorkomende op de roeping en winst," nagestreefd Joe reflectively, "zou je niet beter van nog te houden bedrijf met voorkomende gaan, in plaats van te spelen met oncommon ones, -- dat doet me denken aan hoop dat er een vlag, misschien?"
"Nee, Joe."
"(I'm sorry er waren geen vlag, PIP).
Of dat misschien of misschien niet, is zoiets als can't worden bestudeerd, zonder dat uw zus op de rampage; en dat is een ding niet worden beschouwd als opzettelijk gedaan.
Hier lookee, PIP, op wat er wordt gezegd door een ware vriend.
Dit om u de ware vriend zeggen.
If you can't get worden via oncommon meteen, je nooit te doen via gaat scheef.
So don't tell niet meer op 'em, Pip en live goed en sterven gelukkig."
"Je bent niet boos op mij, Joe?"
